溝女王離婚冇對外公布

其實娛樂圈真係好多賤男，我 #哈比人 都識唔少。好似大台嘅「 #溝女王」，雖然一早結咗婚，但見一個溝一個，經常同女拍檔傳緋聞，當老婆冇到。講真「溝女王」嘅 #老婆 都係圈中人，對於老公偷食點會唔知呀，不過每次質問老公都吵大鑊，兩個關係愈嚟愈差。「溝女王」漸漸唔返屋企，索性搬竇瘟女，搞到老婆勁心淡，於是去搵師傅問前程，點知老婆愈講愈激動，喺師傅面前喊到收唔到聲，真係陰公豬，之後老婆決定離婚，不過為咗小朋友，先至冇對外公布，難為「溝女王」成日扮好老竇，真係世紀賤男！

姓咩的

Signal Wong 啦.
係人都知

Signal

姓黃？黃咩信？

息怒皇

好明顯

頂

許志安？

皇上請息怒

屌

巴打訓左幾耐？

似係

有冇離婚去婚姻登記處查下就知啦

不過而家冇得查

最佳女主角

信訊王為咗攞彩
2015年東華同伍家朗打羽毛球時
博曬命殺波

1:29

諗起米雪陳豪.jpg